開冷氣放一盤水究竟有冇用？

是咁的，媽子成日夜晚瞓覺之前都要放一盤水喺間房，佢話會吸走啲水，就唔會吸人嘅水分想知有用定冇用？

咁朝早起身啲水有冇少到

建議學班長咁整，而且越多越好，一盤無乜用

噴水仲釨

冷氣淨識揀吸個杯入面啲水？

我通常整到條女出水先訓

有用

基本法賦予冷氣機淨係吸杯入面啲水

增濕機咁嘅原理囉
講到唔會吸走人嘅水份就講大咗
不過係會無咁乾嘅 理論上

講到好似冷氣機係遊魂野鬼，你杯水做你替死鬼

係增加室內濕氣
唔係會吸杯水而唔吸你

估咁多飲杯水好過啦

你試下咪知
我放杯水係到 第日係小d
百零蚊買個噴濕都得

伯母醒過你好多